對抗分化最有效就係搞多次百萬人大遊行

推到民陣見到

上次港島遊行俾啲狗封金鐘
搞到行唔到百萬人
依家啲狗就係想噉
想用衝突嚟蓋過多人數嘅遊行嘅畫面

就9月8號禮拜日啦
支持美國國會通過香港人權法案

越打壓越要行出黎

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

係冇路線嘅問題呀

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

推

同意ar